由好嬲，大家到依家變到唔再嬲

講真係咪麻木左
咁多人被拉
相信好多都死左
大家唔好因為好多人死就將件事恆常化
死一個都係死

仲好嬲

嬲啊

我依家嬲l到訓唔著
好l心up

好似個個對核彈產生抗藥性咁算點？！？！？！

嬲到仆街

求下大家唔好唔嬲